「華為Mate 20 Pro」激撚死我！！！

廢話小講。

iPhone XS Max 賣成九千幾蚊，冇太多賣點。
第二，咩所謂蘋果生態系統，我呸！我用google account 仲方便啦。

所以決定轉會用返Android。華為係我最想用的Android 機。有Leica camera，硬體配備又勁過iPhone。

咁小弟貪平，就起大陸 中國電訊訂左部黑色Mate20pro, 因為大陸冇極光色。

事先都知道要一個月內。好，今日係第28日到貨喇。

嘩，一開箱見到有張便條，一句話冇晒黑色就俾左部藍色我，隻宝石藍真係好撚屈突，一睇就覺得係街上啲馬經廢佬先會用既電話。

幾千蚊都係錢呀，連訂部電話都好似被人夾硬來，由黑色換左藍色。仲要係向中國第二大電訊商-中國電訊訂購，等左28日。

大佬呀，一部電話姐，洗唔洗去到咁盡啊？！

你還有黨

以後過關 解放軍列隊歡迎你

做咩咁睇唔開特登大陸訂
人地大陸人反而特登落黎買港版機，你反而反其道而行，仲要畀大陸佬撚

貪平囉。大陸買唔洗6000 hkd ，香港最平要6300 hkd。

大陸機要自己裝play store,要root機先好用，好撚麻煩

唔係呀嘛？ 而家仲有root 機？
華為唔係已經係國際企業黎架咩？

嚇死我咩，俾幾千蚊架！

網上見到，華為自帶的應用商店“華為應用商店”裡面可以下載play商店的。

大陸機唔係封咗google嘅咩，點會有得畀你係佢商店下載play store
利申：老母用聯想大陸版，唔root裝唔到

頂，坐左幾多碌呀
裝google要root機？

部機仲起我老豆手上，佢話部Mate20Pro本身已經有Google Play架啵。
我老豆在大陸。
問多兩句，仲要俾佢話我煩。

root機呢個term，真係起碼4年前既事
而家Android好成熟架喇

華為市場自己裝google
但乜撚都同步唔到
通訊軟件又有delay，仲唔比用第三方launcher

圖呢 無圖你話買電話開箱佢比部Nokia 3310你都得啦

宝？？

真架

我老爸終於拎左部電話俾我，本身有同埋用到google play 呀。
多左好多大陸apps： 支付寶，sina, 百度，裝埋落去。。。

遲啲再分享用後感。

你自己ON9唔起香港買者

都話貪平嘛

咁咪扺撚你死囉大陸西

差三百蚊

300蚊喎. 唔係錢呀?
隨街都執唔到啦！